張建宗同波叔真手足黎，篤灰俾美國政府

大家以後唔好屌手足，不割蓆

媽媽

Same here

好嬲 點解可以咁仆街

買咗機票未

仆街了

CIA 保佢地走

仲有大波驊

佢條仆街仔真係抵本總統帶領一眾散仔屌佢

波叔美國人養大

不割席

自膠

可惡連公墓園高層都比美帝浸透

保護手足，唔好spread

Agger

義五警張建宗

人之將死嘛

轉污點證人

老闆 原諒我

十年磨一劍

聽日又出新聞稿話絕無此事，非常無聊

你估波叔想架咩
養父又美國人，又咁多資產係美國
換轉係我都會督灰啦

張仔:計劃通

保護手足唔好俾郭安發搞
連仔快del post

葉劉都係鬼
仲有梁振英 振英振英
真係心在曹軍心在漢

不分化

姐姐最大嘅制裁可能就係當佢無到

大波驊之前都想去英國篤灰，可惜唔夠宗仔同波叔醒目，比人捉返黎香港

轉做污點證人

快D走

張建宗啲樓如果冇得按揭嘅都唔知點撚算

因為D樓做25仔

真手足

波仔可能走唔切資 所以局住走去篤灰

為一毫子帶白粉 向上爬脫貧 陳茂波：窮，不會談忠心

估佢地唔到 多謝佢地

波爺 宗仔 快走!
幫你擋住!

近南哥

仲有姊姊

睇黎成個行會都集體篤灰

講真 應該去藍營度挑撥離間
玩分化

正路點都會有人篤灰

今日開始捉鬼

最好朋友所羅門關照緊葉劉

Sor

篤灰司長s

保護手足

振英

靜啦, 手足黎架

靜靜地赢.gif

知道點解資料咁多咁清楚未
謝手足

推呀

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

篤灰狗 689

林大總統諗住幾時出聲明屌柒美國佬

以後叫手足

靜靜地唔好搞到佢2個，ok?

葉劉果然係所羅門好朋友

唔好推
唔好話俾人知

梁振英幫美國update林鄭地址

唔好再推了

識時務者為俊傑
歷史會俾佢哋應有的評價